悼念六四但扮睇唔到幾位年輕人比人重判同人講公義

六四係鄰國既事。

2018年啦仲指意香港立法會？

真係天真過天真嬌

認真一問，可以點做